有個朋友食左黑警老豆份家產

有個朋友好撚高招
佢屋企兩層供滿既樓 自住老豆名 出租就老母名
前年仲買左層 落個仔名扮首置 但係黑警老豆做擔保

早排借D意話香港好亂乜乜就叫兩老加埋佢個名落個兩層樓
事成就同佢地反埋面
話諗緊賣唔賣左佢趕佢地訓街

黑驚連屋都冇得住

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

咁惡

做得好
賣唔賣無所謂, 脫離親子關係再趕佢地出街

唔完美 可接受 需改善

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

我係咪識你朋友？
宜家連個孫都唔比見

好惡死, 但唔割。

仲有得改善

正撚到

黑警自作自受

咁都有得相認

一尻樣冇人性，鬼打鬼就岩啦